換電話 求解答

買部iPhone7 用3年定紅米note 4x 用1年好

梗係iphone 7